距吾腰u me同u結婚^^

禮金同我媽咪傾^_^

買起我

擺反二三十席圍禾就滿足足了

u比得起幾多錢禮金

$1

55 bye 矛關心anymore

dllm

我是不好的人

me want fuck u

甘u点算

no

我一開始已知啦

原來梨甘諗me

一試就試到u^^

我感覺你唔喜我

肥姐真係臭男人嚟😭

你娶我 我用時間證明

肥姐係我最愛(之一)

埋單幾銀

黃金三千兩

你唔值得咁好既我

屌你老母死臭閪 扮清 清清清 睇過 邊忽清清清

扮神知廢清 清清清 清清清 清糕痾打喂

你鍾意啦咁
完全封鎖

知你mon住